荃灣區議員露bra派口罩

點會有呀

嘩 咁有心機

好似見佢做野多過當選果個
係幾有心

荃灣係藍定黃
Anyway好貴 好有心
我個區唔好話口罩 屎都冇

收腹挺胸巴帶露脾，差條事業線就滿分

後生 嫩口

漲卜卜

如果係老婆，唔會俾佢離開張床

證明唔係靚女就當選

淫到呢

左

好淫蕩。 I LIKE IT

都係戴返口罩啦

點解佢選唔到

點解你要破壞個 post

不要再說了

輸左俾伍顯龍

又係咸濕post, 近排特別多

其實咸濕post開喺娛樂台得唔得？

性騷擾post

個嘴一流

原來呢個中間派黎
竟然仲有
下屆選建制派當選嗰啲
Btw個標題

帶口罩可係咁屌

又嚟呢啲post

荃灣有咁後生區議員選左咩？

呢d正 肯定好淫底

有咩特徵睇得出？

唔靚咩？

呢個冇當選

不過荃灣區有幾個都好後生，包括綠揚區贏左個垃圾廢老林發恥

潘朗聰，香港民主派人士，新民主同盟成員，現為荃灣區議會綠楊選區區議員，是香港歷史上最年輕的區議員

做多左啦

又到連登仔意淫議員時間

化個妝一流啦

屌荃灣郊區既選民食左屎呀
投偽中立都唔投靚女手足

推

ho lun正

又性騷擾手足

文宣戰衰咸濕啊

應該係唔想政研會嗰條廢老執雞贏先投俾佢，點知支共根本冇撐嗰條廢老，變咗阿moon對變節傘兵惜敗

當選嗰個咁耐以來有無派過口罩（？）

連登痴撚線

淫底

印象中唔係輸好多

著到咁

一睇個咀就知

ching識野

右邊係？？

食開咩女

右邊你都想知?

停啦好嗎

咁似果d完熟著衣 我覺得著得唔暴露下顯得大波
機心好重

請善用不推文回覆

停啦

一定多毛

用夠呢啲仆街標題未

你自己打j冇人會阻你，但咪撚再性騷擾啦

以前選既時候冇咸post，但而家就特別多，真係奇怪

G持

做手天使啦 下次實投你

算係咁啦 仲想點

我合理咁懷疑開得呢啲post都好可能係五毛
幾日前先講完咪搞同路人
而家又出個咁嘅post？

唉

標題黨

Lm

拉

好正好想J
有冇ig

樓豬係咪覺得自己好風趣?

都唔係好差姐
我屌

又黎呢d 垃圾post j 夠未呀你班友

算係中等偏上㗎啦

好撚正

你老母都好淫蕩 好想中出佢

塔利班去晒邊？

口罩我好多但奶罩就無
我應唔應該問佢攞？

係咪即係俗稱含撚咀？

咁正都落選班人盲撚左

佢選前好似send錯email

搞到選民email 爆咗出嚟

扣咗分

吓 好靚喎 仲清純

睇嚟係出po係選舉機器

派口罩定派奶罩呀

露膊短裙緊身衫可惜唔係我嗰區

咁有心口

性騷擾全身生花柳

係咪miss poon?

係囉，幾靚 wow

無眼睇

仲要矮小的骰

當選嗰個真係廢條友比人傳過食黃藍兩家茶飯

好正

粉紅色
好能正牙

諗起某會然：
條女好撚靚

又成班咸濕仔

簡單咁講
淨係到而家為止，好似都唔係好見過佢派過口罩

你食埋我個份啦屌

垃圾標題污染時事台

嘩 咁有機心

禮義廉都派口罩，你眼中都應該都係做到嘢手足

睇標題以為係林琳

好靚女

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

除左口罩好豬架, 咪亂j啦

有心

俾啲尊重

人靚心善

禮義廉就不嬲無孔不入講都費事

但落選嘅都識得做
當選既做過啲咩先得㗎

跌膊露bra

咁撚豬不了

伍顯龍隱性保皇黨嚟
但有個擺明深紅嘅政研會出選
可能有啲含淚俾咗佢

比數都係442 伍係贏少少㗎咋

證明你一係唔係住深井，一係坐咗廿年，荃灣區議會撥款買咗口罩，個個議員都有派。同埋派口罩先係做實事的話得罪講句都真係幾膚淺

你有時間可以再望下落選嗰位，上年六七月嗰陣幫緊金拱門奶蓋響IG賣廣告喎

最易輸咸濕

咁樣好難唔講咸濕野

全部不推 拉佢老味

負皮 不推

含淚一定有
我相信仲有唔少唔知佢係隱性保皇

下屆選啲保皇黨當選人嗰啲啦
既然落選左都咁有心我實支持

竟然？輸比邊個

串得好應

成班宅男精蟲上腦
條友又幫m記賣廣告，又公開選民電郵，睇佢ig啲po講嘢又不知所云，八個月嚟都係飲飲食食po
除咗有泛民認證，同識得打卡之外，佢仲有咩值得人投
不過伍顯龍都係濕鳩嚟

重大

啡杉果個正

仲未肯承認有班人就係咁垃圾

講多左又要比人屌分化了～

所以唔當佢手足 繼續J is okay

不了，J唔落

啡衫除罩唔靚

色白...

派白元快適, 咁正

右？

（立會）（文宣戰）當你仲沉迷性騷擾緊女手足內鬥果陣 建制選舉機器已經啟動搶攻 新界西出現暗藍地區報 就快連文宣戰都輸埋

差咁遠既

緊身tee冇得輸

好大波

精蟲上腦

唔差 但未去到好靚
屌 你同連登仔講靚唔靚係無用
佢地一係自己打飛機 一係條女就欣兒禁嘅樣 但就屌人生得唔靚

連登係基佬論壇

其實係個樣真係好淫

痴撚柒線 巴打食開西施？？？
法官大人

係咪華記kol100特登喺連登揾人出post，轉個頭就借機抹黑

我舊同事係當區選民，都係黃。
佢投票前反而覺得譚冇實績，得個鬧字，係來界票，
而唔認為現任果個係偽中立，
而且覺得現任果個之前已經做過一屆，有實績，
所以最終投左佢。

一句講晒，選舉前搞初選係非常重要。

右邊叫咩名？

伍顯龍上屆聯埋共狗支持明日大嶼wor，你舊同事條底褲好黃?

咸濕post去波台
你係share佢有做嘢，正正經經唔得
屌你個標題啦

又衰咸濕
樓主係PR
又衰咸濕
樓主係PR

譚蓓欣批評當區區議員，上屆被視為「傘兵」的伍顯龍，在荃灣區議會多項投票立場顯示其不屬民主派，包括在「高鐵割地兩檢」、「收回單程證審批權」及「國歌慶祝活動撥款」上投下「棄權」，更支持明日大嶼人工島及百萬元燈飾工程。伍上屆是以1,984票，成功擊敗獲1,812票，屬鄉事的建制區議員陳偉明。

伍顯龍回覆獨媒表示，自己並無政黨背景，不會每項事情均會反對，他傾向構思如何做得更好，作出改善及提高質素，而非盲目反對。對於投票紀錄被質疑，伍顯龍促批評者翻查會議紀錄，他指支持明日大嶼是「平衡各方利益」，而燈飾工程則認為居民未必一定會到尖沙咀欣賞燈飾，「寧願花多啲心機、創意去諗點做好啲（荃灣區內）燈飾設計」。

至於一地兩檢，伍顯龍表示區議會討論時未有清晰數據，亦沒有班次，在資料不充足下「棄權」。他最後強調，不希望因為「傘兵」一詞而定義他為任何一個派別，「想做一個議事論事嘅區議員。」

藍既咪派屎，黃既先會做野

兩邊食就兩邊食啦...

等睇正義撚出黎話趕曬你班友出連登

手足黎都要起底

想屌 幾大波下

少少野又性騷擾
去撚左佛堂呀
平時又唔見連登咁高道德標準

個心口好黃

支持

靠樓上堆鹹濕佬光復香港，死得
日日都幻想緊屌女

垃圾標題

樓主應該做入境

如果可以同區議員。。。。

樓主如果有良心嘅話 pin呢個

趕哂應該無人

右邊正d

不如派 bra喇

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

派左4，5次 得有露果次先有人講 成班咸濕仔

開得依啲po嘅就嘥氣啦

咁你又錯
有個民建聯嘅派口罩派酒精
不過畀長者

九巴代表卦

呢D選到入立法會起碼有對波睇下

ok

只准女女衣着性感 不許巴打意淫討論

你老母個嘴仲正啦 比狗屌到開合開合咁

第一張做乜鳩野呀，衫都著唔好

係唔係胸圍做既口罩

頭髮問題啫

收皮啦.個個咪又狗衝入黎睇

已屌

諗起蕭別離

收皮啦
五毛除左咸濕po 仲識咩

巴打食開巨乳驊？

雖然支持同道，但以bra 為主題令大家注意力去咗佢嘅身材而唔係佢嘅政綱/貢獻，拉

右正好多

正常開po就咪撚加咸濕野啦
要咸濕過隔離台啦屌你老尾

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

有無唔帶奶罩既相睇下

眼大大幾正，咁都要彈？

兩個都好正
素人

隻腳好白滑
好想除咗佢條裙

屌你又係呢啲印度文化入侵

bra跟邊？

唔知伍生去左邊？
咁手足窮到褲穿窿食M記係咪又係藍蛆？

一個咩抗爭都冇出過既人屌一個成日出黎抗爭既人係偽黃
班撐伍顯龍既人係咪食開屎？

咁伍生有冇派先？
伍生＝禮義廉？

伍生支持明日大愚同一地兩檢棄權、抗爭路上全面缺席
黃？邊撚到黃？

樓主幫手pin呢個

初選咪就係伍顯龍呢條廢物要收皮
同埋伍顯龍支持起1億西樓角公園wor

喂，其實係咪要咁口賤？
口口聲聲話同路人，
依家又喺度批鬥大會？

佢未選區議員已經做緊KOL搵食，
講緊上年六七月，
邊個買飯券唔係買M記，
邊個遊行完無食過M記，
要抵制抵制金拱門講緊係九月之後嘅事，
呢啲唔係以偏概全係乜嘢？

要鬥黃啊嘛？
你哋有無
搭車入粉嶺探手足，
進行被捕支援，
幫手足搵工，
選緊嗰陣去前線保護大家，
cu polyu都有去，
等等

有無人提過呢啲？
定係你哋隻眼淨係識得睇人波罅？

之前港台有訪問DSE女手足嗰時，
又話人哋睇個樣又姣又點點點，
係咪喺你哋眼中，
女手足就係僅止於此？

尊重啦柒頭，
仲好意思話自己係同路人。

自己google 啦，都話荃灣區議員人人都有份派，成班唔係街坊響度指指點點
黃唔係大晒，俾啲質素

以你logic手足窮做popo都得

佢抗爭？打卡抗爭定foodie抗爭？好似遊行完去食好西然後手足響出面俾人打喎

伍生去左邊？

你咁講得一定有證據係手啦，
咁唔爭在講埋邊日喇，
佢邊日喺邊度打卡，
嗰日發生過咩事。

喂唔爭在喇，
講埋你嗰日喺度做緊咩喎;)

果條友明顯係伍生d馬黎

以你logic手足，做實事>立場
你班伍生支持者可以講下伍顯龍去左邊度抗爭？
唔講去左幾多，佢究竟有定冇去？
答完先再傾其他野

btw樓豬用撚埋d咁鳩既topic想做乜

同路人？
班伍顯龍根本真係藍蛆黎
當日投票果陣聽到好多村屋呀姐話寧願投個立場模糊好過一個真黃入去

咁大家明點解伍顯龍點選啦？
就係靠立場飄忽、「做實事」食兩家茶禮

伍生＝世界仔、冇腰骨

特徵就係 透過連登仔隻眼睇，只要有呢個特徵都會有咁嘅結論。

19/8 自己望佢IG

我冇出，大大聲講都得，我又唔係要響IG打卡話自己有幾黃。

你地咪諗下區議會大好形勢佢有埋黃加持都選唔到係點解lor，diu票你地覺得有用、鬧人地唔夠黃有用請繼續，唔阻大家慢慢J

樓主pin依個啦屌

唔覺意推左, 拉番先

oh，
一直好似只係你鬧緊人哋唔夠黃屌鬼咋喎，
嗰日遊行得佢一個行完食飯？
相信唔係
係咪嗰日全世界得佢一個食飯打卡？
唔係
佢係咪推薦藍店？
唔係

嗰間仲要係黃店
推薦黃店唔係一直大家都叫做嘅嘢咩？

一直都講嘅係同路人，
唔鬥黃，
唔批鬥自己人，
咁你呢？

仲有啊，
係咪女仔就一定要攞嚟俾人J？
你自係都係女人，
公開俾人評頭品足又係咪恰當啊？

梗係啦又唔係畀人收買
攞佢啲嘢唔等於要投佢

最近發生咩事
咁撚多呢d死人鹹濕po

雖然我係巴，但我收返J嗰句，但批鬥呢，呢個post咪清清楚楚，一味話人偽黃又問人去咗邊。係喎，唔記得咗自己人要有認證，我唔係你地自己人你地可以繼續

公道講句，民主派下屆仲派依條女出嚟可以等收皮
唔想兩頭蛇伍顯龍連任嘅唔該派返個正常人嚟，係咁多

想屌

pull

唔怪之得落選

就算係黃絲又如何？
化到咁濃 眼線咁粗
落咗妝都唔靚啦

垃圾post 拉

屌票？
你屌票wor
係都要追住黎屌，立場飄忽有講錯咩？

[black]伍顯龍幫政協打工tim
又唔拎出黎講
[/black]

如果我係佢選嗰區 實投俾佢

Promote黃店 - KOL，搏出位
出黎抗爭 - KOL，搏出位
人地做就搏出位，伍顯龍做就做實事
你答我先，有no no既遊行集會去個邊次？

你屌人鬥黃，但依家做議員唔洗立場既？
小市民小商家鬥黃就有問題，因為佢地既權力冇議員咁多，用個高d既標準去睇伍顯龍有咩問題？

屌你老母支持伍顯龍都有番d邏輯先啦
利申 住荃灣市區，完全唔覺伍顯龍黃係邊，鬥黃？伍顯龍係黃先再算啦

伍顯龍有冇出過黎？
做過咩幫手抗爭？

你呢d傻鳩咪話自己住深井啦，講出黎盞俾人笑
選左個冇立場既人入去，咪都冇做過就話佢黃，真係得班盲粉先撐得起佢

笑死我

屌 又係呢d性騷擾垃圾post 拉

唔差，除左罩只係由十分跌左去六分啫，連登要求真係高

屌 港女真係好撚淫

認真？？

假膠

有外表心地好，黃議員無選錯你

……都係戴返個口罩啦

你係觀察員就唔好咁多嗲

Dllm

有咩咁應
飯劵咪又係m記，就算8月果陣，眼見唔少auntie uncle仲係買m記劵俾手足

不過算啦，同班偽黃真藍既伍生支持者講野都曬氣